之後年代習姓會唔會成為大姓?

通常做過皇帝嘅姓
果個姓嘅人口會暴增

習鄭月娥

樓主RIP

姓朱唔覺特別多

因為隔左個清朝死撚晒呀嘛

「你也配姓習？」

姓趙姓李又無死哂？

打出去！假洋鬼子拿著士的，把小月打了出去。

避禕改 姓羽 姓白 姓刁

年代比較久遠班農奴又咁撚多仔女又同清朝冇衝突所以到咗明朝清朝期間再繁衍多啲冇所謂，但係到咗清朝是但一個姓朱嘅惡少少好打少少一句反清復明實有傻仔幫佢送頭，咁清朝自然殺咁啲或者迫吓佢哋改性當買個保險。

利申9up

姓朱全大陸排14唔叫多?

姓朱而家叫唔算少

笑咗

年代比較久遠班農奴又咁撚多仔女又同清朝冇衝突所以到咗明朝清朝期間再繁衍多啲冇所謂，但係到咗清朝是但一個姓朱嘅惡少少好打少少一句反清復明實有傻仔幫佢送頭，咁清朝自然殺咁啲或者迫吓佢哋改性當買個保險。

愛新覺羅氏算唔算多

習家拳警告⚠️

唔會
落台之後會俾人批鬥抄家

呢啲外族改哂華人姓

宜家蒙古人都好似冇人姓成吉思

成吉思汗係稱號嚟
真名鐵木真

Interesting lm

好似有個流出叫習呆呆

陳李張黃何將來會唔會改户
習毛江胡鄧

要睇埋郡望